邊個七頭用架jazz 想爬法拉利頭

肯定車住條女啦

仲要唔係rs

好多單車撚

大拿拿99匹 你質疑人？

係我錯

著左tec 拉利見唔到尾燈添

因為已衝落山

純粹係著左踢都唔會爬到頭
一直係拉利後面所以人地望唔到佢尾燈啫

單車撚好撚白痴

法拉利坐滿人上斜冇乜力

撞死人輕判，真係雙面刃

一路睇一路等慣性飄移超車
睇到尾原來乜都無

推九法拉利

vtec

拉利司機好小心路權人士安全